香港政府不怕香港市民，但最怕一定係呢樣野.....

香港政府不怕香港市民，但最怕一定係香港係國際社會的聲譽受損，你睇個劏房波幾緊張d數字。只要受損，即係港共無能，林鄭管治無方，其後帶比香港的經濟重挫和國際社會負面形象是長期的。日日係香港旅遊景點和平集會，介紹下而家既港共比d遊客知，咁就會好快令港共跪低。

明明乜事都無，諗住平平安安
波叔要怪就怪佢上司啦

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見